話黎就黎話走就走

發夢個時諗過 如果啲人可以一秒散場都幾屈機

Be Water My friend

Be個閪咩，收工喇

散左唔緊要呀
起碼今日煩鳩到班差佬
大家千奇唔好灰心，繼續努力

利申：發夢見到